情人節

屌 專登早小小收工過情人節 一見面又嘈仆街

Po上黎有乜意圖

發洩下得唔得

點解嘈

好小事 做錯左小小野 即刻嘈到仆街